以前出街銀包擺後褲袋,而家真係唔敢

十幾年前出街根本就唔會諗有人會偷野
要偷都唔會揾我後生仔埋手
而家新聞成日賣啲蝻同支那狗爬手
出街愈黎愈無安全感
銀包要放喺背囊暗格
以前自己一個去餐廳食野
背囊放喺對面位唔洗理
而家好多時都放喺自己膝頭
就算放隔離都唔敢顧住玩手機唔理

係
所以我依家食霸王餐算

行過一次深水埗已經知道

啲蝻會望住你褲袋

黐撚線

所以張超雄幾時死